(世界第1+垃圾) update要send部手機返廠

OnePlus fixes HD streaming issues for OnePlus 5, 5T but users need to send their device to the company
The smartphones could not stream HD content from Netflix, Amazon Prime Videos or any other online media streaming platform

users need to send their device to the company

睇黎無人用喎

之前推1+ d人呢？仲放緊假？

send 去再加幾個 backdoor?